¿Sabías que los pingüinos pueden saltar hasta 6 pies de altura en el aire?1
Los koalas tienen huellas dactilares únicas, al igual que los humanos2
Los pulpos tienen tres corazones y azul es su color favorito3